發夢見到港大站可以包圍黑狗！

而家啲黑狗近西營盤站
發夢夢到如果港大夠人可兩面包抄
夾到佢哋疲於奔命

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

push

而家話站內有狗
睇睇先

大堂冇
某幾個出口都唔見有

啱喇
俾人迫左去東邊
就去返佢地嘅西邊
迫返佢地去東邊
怒loop 啦

推